# Flava

Отлично)

Иконки спонсоров - прикольно)

Элемент `block__header` в отрыве от блока( а точнее блока не существует
```html
<div class="sponsors__content">
  <h2 class="sponsors__header block__header">SPONSORS</h2> 
```
Аналогично `social-net__item`
```html
<div class="contact-info__social-net">
  <div class="social-net__item">
```

Инлайновый  js не используем `<button onclick="topFunction()" class="go-to-top__button js-go-to-top"> `, ага это копипаст, у тебя нет такой функции

Одна большая ссылка `<a href="#" class="footer__link">Terms & Conditions for Event • Privacy Policy • Terms of Use</a>`


Стили хорошо)


Лучше навешивать классы)
```javascript
playbtn.addEventListener('click', () => {
    background.style.display = "none";
    playbtn.style.display = "none";
    player.style.display = "block";
})
```

Доп задания `+`

PS: Валидация не заработала из-за двух атрибутов class
```html
<form class="control-form" data-action="https://httpbin.org/post" data-method='POST' class='js-form-ajax'>
```